【十月行動計劃】十一全港換旗大行動！

從尖沙咀五星旗跳海、到中聯辦廁所板被塗污、再到屯門燒旗，已經睇得出中共係非常緊張政權象徵。嚟到10月1號呢個咁特別嘅大日子，當然要為佢贈慶，所以我正式提議舉辦十一全港換旗大行動！

行動目標非常簡單，就係幫社區裏面嘅旗桿換上正確嘅旗幟。通常旗桿都係打孖上，中國旗桿要由五星旗換成青天白日滿地紅旗，香港旗桿就要由抽氣扇換成黑紫荊／香港旗呢啲可以真正代表香港嘅旗幟。

如果有第三支旗桿，可以升美國國旗以示感謝友邦支持。

今次行動有兩個意義：

一、更換中國旗幟象徵中共政權唔係清朝正統繼承人，無權聲索香港主權。

二、更換香港旗幟象徵香港人擺脫中共殖民體制，真正當家作主。

可以預期呢個行動將會引起香港以至大陸社會廣泛迴響，充分反映民心思變，絕對可以成為改朝換代嘅第一槍！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

【八年前的啟示】金紫荊焚旗大陸義士：「馬克思的旗」不代表中國，孫中山先生的國旗才代表中國！

推到全港改朝換代

推

燒五星旗有國旗法，燒黨旗又會入縱火，燒旗不如換旗啦

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG